{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_003524",
        "source": "도서",
        "writer": "유철상, 김충식, 신지영, 신지혜",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6782-085-3 (13980)",
        "version": "초판3쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "전국일주 가이드북",
        "collectedDate": "2023-10-13",
        "publishedDate": "2023-08-04",
        "domain": "자연관광",
        "title": " 효석문화마을"
    },
    "text": "ヒョソクは、イ·ヒョソクの『そばの花咲く頃』の作品の背景通り、そばの花が山腹を巻きつけて咲く。 加山はイ·ヒョソクが生まれたところでもある。 小説の中に登場した水車小屋、チュンジュチプ、可山公園、李孝石文学館 、そば郷土資料館などがある。 平昌『平昌·孝石文化祭』は毎年初秋に開催され、文学とそばを題材にした多彩な見どころを提供する。 この祭りは素朴でテーマのある郷土色の濃い祭りとして多くの賛辞を受けている。 南安洞一帯ではそばの花が咲き乱れるところで、先生の文学精神を称える人たちの踏査が続いている。 祭りの中には作品背景地踏査、全国孝石百日章、街頭民俗公演、作品の中の主人公に扮装する仮装行列、写真撮影大会、そばの花咲く頃演劇、映画公演などが繰り広げられる。 そばを素材にした代表的な食べ物としては、混ぜそば、そば粉チヂミがある。",
    "QA": [
        {
            "question": "平昌孝石文化祭はいつ開催されますか？",
            "answer": "平昌・孝石文化祭は毎年初秋に開催されます。"
        },
        {
            "question": "平昌・孝石文化祭の見どころは何ですか？",
            "answer": "平昌・孝石文化祭では、作品背景地踏査、全国孝石百日章、街頭民俗公演、作品の中の主人公に扮装する仮装行列、写真撮影大会、そばの花咲く頃演劇、映画公演などが行われます。"
        },
        {
            "question": "そばを素材にした代表的な食べ物は何ですか？",
            "answer": "そばを素材にした代表的な食べ物としては、混ぜそばとそば粉チヂミがあります。"
        },
        {
            "question": "イ・ヒョソクの作品背景地にはどんな場所がありますか？",
            "answer": "イ・ヒョソクの作品背景地には、水車小屋、チュンジュチプ、可山公園、李孝石文学館、そば郷土資料館などがあります。"
        },
        {
            "question": "平昌・孝石文化祭はどのような祭りですか？",
            "answer": "平昌・孝石文化祭は、素朴でテーマのある郷土色の濃い祭りであり、多くの賛辞を受けています。"
        },
        {
            "question": "南安洞では何が咲き乱れますか？",
            "answer": "南安洞ではそばの花が咲き乱れます。"
        },
        {
            "question": "加山は誰の生まれたところですか？",
            "answer": "加山はイ・ヒョソクの生まれたところでもあります。"
        },
        {
            "question": "平昌・孝石文化祭はどんな見どころを提供していますか？",
            "answer": "平昌・孝石文化祭は、文学とそばを題材にした多彩な見どころを提供しています。"
        },
        {
            "question": "平昌・孝石文化祭はどんな賛辞を受けていますか？",
            "answer": "平昌・孝石文化祭は、多くの賛辞を受けています。"
        },
        {
            "question": "平昌・孝石文化祭に何が行われますか？",
            "answer": "平昌・孝石文化祭では、作品背景地踏査、全国孝石百日章、街頭民俗公演、作品の中の主人公に扮装する仮装行列、写真撮影大会、そばの花咲く頃演劇、映画公演などが行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 457
    }
}